Zion williamson

馬背利話zion williamson會超越佐敦同占士。大家點睇?

Next Anthony Bennett

見到佢咁重已經唔睇好